## Проектная работа №12
### Создание сервера для проекта Mesto.

Настроить роуты для запросов:  
1. GET localhost:3000/users (JSON-список всех пользователей)  
2. GET localhost:3000/cards (JSON-список всех карточек)  
3. GET localhost:3000/users/:id (JSON-пользователь с указанным id)

**Обработать:**  
1. Нет пользователя с указанным id  
возвращает 404 статус и JSON  
`{
  "message" : "Нет пользователя с таким id"
}`  
2. Несуществующий адрес  
возвращает 404 статус и JSON  
`{
  "message" : "Запрашиваемый ресурс не найден"
}`
